有麻煩入一入黎

有無人會介意自己女朋友同男性朋友傾有關sex嘅野？ (關於個男仔同其他女仔sex嘅話題，唔係同我女朋友)

推

我係女 覺得可以
我有男朋友嘅話我都接受到佢咁做 唔係講同自己條女/仔就可以 不過最好就比對方睇下有無邊個位自己伴侶係接受唔到
（有啲嘢要男人先明男人 女人先明女人...）

我有d接受唔到會唔小氣咗d........

唔會
每人接受程度都唔同 又唔係唔比佢同任何男仔講嘢 點會叫小器